其實蘋果想點？幫shake shack賣廣告？

我出得呢個post預咗有人屌我分化狗
Pro Biden 都由鳩你
平時啲新聞周不時用啲支那語都算鳩數
喂我屌你老母而家搵兩個「食家」幫shake shack 賣廣告？
我知five guys一般普通連鎖店
美國都係咁定位
咁你都唔使同一條片搵埋佢地去shake shack係咁讀呀嘛？
你老母臭閪明知佢係美心
咁你唔撚好搵啲「食家」去試富東閣同翠園？

隨便屌
我自己睇唔撚過眼

畀埋片

你話five guys差
你咪搵人試下添福嘉寶burgerman 囉
話本土小店比起美式連鎖點點點
你走去話美心shake shack好食乜乜七七？

嚟，快屌，屌鳩我屌鳩蘋果分化撚

負評撚出句聲
咪畀完負評走撚咗去

快啦
兩個負評，冇人出聲
驚出聲會推咗個post上去呀？

我係分化撚呀
我屌蘋果幫藍店賣廣告呀
咁多黃店唔幫手推推藍店美心

屌你老母年幾以嚟抵制得幾辛苦
轉個頭走去幫美心賣返廣告

九個負評
0回覆
負評撚繼續負評
我聽日訓醒繼續推post

俾錢佢食藍店

就係要評下有幾難食
用心良苦

飲食男女啲片不嬲都係睇完就算
片入面啲野靚仔好多
食過就知咩事
Btw蘋果之前都有食漢發

有錢唔搵？係班傻鳩痴心錯付又話買又話落廣告

特別依家份報紙營運得咁撚艱難，唔同真係旨意你養咩

仲要班撚樣十個有九個買一兩日打卡就算 點樣頂